屌你點解女人乳房無一邊高鈣低脂一邊全脂奶？

港女全部脫脂奶

有冇朱奶維他奶

港女無奶呀